[即時] 彌敦道往尖沙咀方向巴士一車車黎緊！！！

唔好起步住啊!

推推推

推

推1/10

2/10

3/10

等埋我哋

4/10

5/10

6/10

7/10

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

8/10

9/10

10/10

等埋啊！

ppppppp
UUuuuuu
sssssssss
hhhhhhhh

推推推 到左既人唔好走啊
黎緊黎緊

Coming ar

推啊 黎緊喇喂！

行緊

行過來join

手足並不孤單

黎緊喇

Push

推上去俾已經到左既手足睇到

黎緊喇！

見到有人戴耳機，小心有鬼！

一車車咩

出嚟呀
要人

唔好捉鬼喇 捉唔哂架

搭巴士黎緊既 你話呢

塞到仆街

推啊

和理非小心唔好慌，幫手留意狗動向

手足們，武運昌隆，平安歸來

等埋

push

推上去

黎緊

得埋呀屌

下個站落車

紅磡行過黎

成車嚟緊 等埋

四方八面而至

嚟緊！

林鄭睇少我地？ 屌你老母

隊頭已到佐敦裕華 1428

大家唔好淨係掛住行，搵人疏導下交通同d巴士，手足未到齊呀！

和理非出黎呀！

至少車巴士手足黎緊

叫佢攝衫啦

荃灣點傷黎尖咀？ 唔要黨鐵

等我地！

同問 葵芳人

巴打彌敦道落車join

屌 話唔去尖東
停太子

Coming!架車滿撚哂嫁

tko滿左幾架巴士出緊黎九龍 條龍請慢慢行 仲有好多人黎緊

巴絲彌敦道落車join！！！！

係英皇道嚟緊

入嚟一秒防毒

[資訊安全] 面對來歷不明嘅bitly 網址，一秒防毒

喺旺角 去尖沙咀定中途加入好？

Tst

過埋海啦不如

等埋呀

Pushhh

搭緊13X去尖沙咀，而家應該點?

行慢d啊啊啊
我撘緊巴士啊

今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

等埋阿屌

遍地開花 盡早回家

記住我地一直以黎既核心價值，對抗分化

好多人啊，出黎啦

太子已經要落車

無問題 巴絲彌敦道落車join！！！！已經黎緊

條龍就到太子

太子已經迫哂落車which is 遊行終點咁去邊join

遊行終點係九龍塘

而家隊尾去到邊

推到有手足答你

搭去旺角或油麻地落車得唔得！

得 快黎! 等你呀!

就到太子啦 等埋啊！

唔到set路障住呀

係尖沙咀 應該去邊度join?

出緊，成包貼紙文宣，唔好拉鳩me

我都想知

pish

行過黎油麻地

油麻地

Push有冇update

一車車黎緊